Для лендингов
-------------

+ http://tympanus.net/Development/SectionSeparators/ типы разделителей
+ http://mynoise.net/noiseMachines.php
+ http://thecodeplayer.com/walkthrough/single-input-3d-form
+ http://codyhouse.co/demo/animated-headlines/ анимация заголовков
+ https://github.com/AurelioDeRosa/flickr-gallery-demo Создание галереи изображений с Flickr API — стили и логика (Creating an Image Gallery with the Flickr API — Style and Logic)
+ https://www.yotpo.com/verified-product-reviews-by-yotpo/ честные отзывы для сайта
